平均每月找幾多卡數？

小第岩岩畢業. 冇野供緊每月平均4K-5k 😪

無野做點月供4-5k 請指教

岩岩畢業做緊野. 不過番緊學既時候都差不多呢個數. 有番part time 嫁ma 😂

加油 我都係呢個數

呢幾個月都3000內 之前就around 5000-8000